警看準示威者恐懼，速龍從防暴陣中突擊

警方已經識得利用人對速龍的恐懼
速龍突然係陣中衝出黎
嚇得示威者掉頭跑走，失去防禦隊型
終打掉較緩慢的人
完成拘捕
速龍不破，情況只會重複
請思量

推到不再重複

個個掛住跑，冇人救

推

人鏈 面對著速龍 慢慢退

必定要擋得住對方亂棍，前排需要極高規格ga身心準備

雖然未必有鬼，但人心恐懼就係最大ga鬼

劇本已經重複。。點解同一招始終有效?

［文長慎入］雞蛋的強項與高牆的弱點分析

唔係個個咁快睇到咩事
今次係有d出奇不意